千祈咪幫襯荃灣地皇間gameman!

之前試過兩三次係 gameman 訂 game, 貪佢 send whatsapp 過去就訂到, 又唔駛訂金, 一直都無問題, 點知今次訂隻八方旅人真係搞到一肚火

是緣我琴日12/7已經一路 send message 過去問佢有無偷跑, 最尾佢話5:30pm會返貨, 係日版, $418, 我d時間就唔到, 就同佢講我會今日出啦, 而佢一路都無覆, 我心諗無覆即係無問題啦

到我今日1點pm出去攞貨, 佢同我講話無貨啦, 派晒啦, 我即刻好火滾, show 返 d 短訊俾佢睇, 佢話"其他人都有訂架麻, 咪派左俾佢地先, 你又無講話幾點黎", 之後佢就話4:00pm 先再會返貨, 果陣已經好嬲, 話到明今日會黎攞都可以派晒, 我仲要係突登山長水遠係屯門出黎, 點知原來好戲仲在後頭

到2:30pm左右, 個 staff 又 send message 俾我, 話返左貨, 我心諗有得攞返貨, 都消左啖氣架啦, 點知去到一攞起隻 game 望下, dklm 亞版黎嘅, 成隻 game 封面封底一個日文字都無...

果下即刻無名火起, 拎返 d message 同佢對質, 佢話"呢隻我地係叫日版架喎, 你睇下我地張單都係寫日版", 無L野呀麻!! 做 game 鋪點會日版亞版都唔識分, 我先前仲突登問佢會唔會有亞版, 亞版平 d 喎, 佢仲話無, 得日版

有留意隻 game 嘅人都知要日版 game 先對應得返日版 demo 個 save, 剩係個盒醜樣 d 都事少, 個 staff 仲一味堅持隻 game 係日版, 話唔岩退錢囉, 我突登出去搞左咁耐, 最尾都係死死地氣咁哽左隻 game

其實由頭到尾最令我火嘅都係個 staff 個態度, 好似覺得自己完全無問題咁, 唔岩咪退錢囉, 退錢唔係大晒呀! 唔通我訂 game 到時你俾舊屎我, 又係話唔岩咪退錢囉, 可能佢地真係覺得咁都無問題啦

真係未試過訂 game 搞到咁火滾, 呼籲各位 ching 唔想受氣都無謂去幫襯佢

冇覆即係冇問題 ???

樓主你比5皮野我，冇回覆即係冇問題

姐係我約人夜晚12點食宵夜
人地唔覆我當佢應約係應該

恭喜，過左一分鐘仲未覆，袋袋平安了

間嘢新開個時係唔錯，服務幾好game算平，做起左就麻麻，Facebook 問嘢都係系統信息既回覆

不過間間做起咗都係咁，去第二間買，唔洗太勞氣

“最尾都係死死地氣咁” 比錢我？

其實去到無 game 都係其次, 最尾最火係話明係日版, 俾左隻行版我呀, 唔通咁樣大家都覺得無問題?

想幫樓上含撚 3分鍾唔覆當你ok

喂你無比訂喎 咁做生意有得賣現錢緊係優先啦

都係上黎分享下經歷, 係打手定真心嘅我真係難分真與假, 總之如果各位覺得訂左係日版嘅, 但係俾行貨你都無問題, 咁就無問題啦, 係我錯鳥

間舖d職員用左咩致命武器威脅你要隻game，令你最後死死地氣要左呀？

睇完 你唔岩版本
咪唔好要
做咩要比錢

唔岩你做咩仲要買?

人地拎支槍迫你買先貼上黎啦

唔玩咪得囉 企硬啦 洗撚受佢氣

同埋其實我由頭到尾都唔係話佢留左俾第二個先唔岩, 係我同佢一路 chat 緊, 直到我話今日出去攞之前佢都有覆緊我, 而佢最尾無覆過我話原來今日會無 game, 或者幾點先有, 咁我當今日有係好正常呀? 或者又係我問題啦

你地可能會話我出之前事先唔問多佢一次先, 我1pm 出到去, 而佢間鋪係開1點, 問左佢都唔會有人覆

唔係或者，係真係你問題

人地冇覆你，你就當人地應承左你，係咪白痴 唔覆message 咪打電話去問囉，電話都冇人聽咪去第二間買囉，又要屌又要比錢人賺

其實係, 最錯同最後悔係最尾自己跪低左

Eshop 啦 super

同埋個店員仲死撐隻 game 係日版真係好有問題囉, 真係當人未見過日版 game 係點?

如果佢係坦承自己搞錯左, 而唔係死撐隻 game 係日版, 其實我會無咁嬲, 成件事由頭到尾係個店員個態度最令我反感, 一副自己咩都無錯, 你話我唔岩我就唔岩囉咁

係屯門去荃灣叫山長水遠
人地唔覆你你就當人ok
有問題似係你自己多啲
唔啱版本咪退錢，你又谷住啖氣，佢又無所謂，死死地氣要咗隻game你都玩得唔開心啦

咁人地有生意梗係做左先 又無落訂
樓主自己又唔講幾點黎 淨係講今日
唔覆又當人默認OK

其實唔好當我有無俾錢訂, 同埋唔好理我最尾有無買到
好簡單就當我就咁打電話去佢鋪頭問, 佢覆我日版$418, 去到佢俾隻行版我, 仲要死撐果隻係日版, 咁都係無問題? 如果係咁 sorry 我錯

呢方面係佢唔啱，所以我先提議你退錢

幫襯過
服務態度幾好
無你所講既問題

咁咪唔好買囉，貨不對版仲買 又唔係買左先知係咩版

唔係你想要個版本咪同佢講唔要囉
有咩問題?

貪字得個貧~

佢攞槍指住你個頭要買佢隻亞版

D牛屎佬真係麻撚煩
又冇迫你要 唔岩咪走

本身幾同情樓主
直到見到「死死氣要左佢」
唔對路咪走囉
一陣返到去又話入面比人拆件 又要死死氣唔理佢

其實開 post 都係分享下佢個講法同態度係幾有問題, 至於之後仲去買 game 就真係我錯我笨我衰仔, 如果各位仲鐘意狙擊呢樣野我都唔介意, 始終係我錯左

只要個 post 有幫到任何一個ching 了解到間鋪頭我就覺得功德圓滿

呢間一開始都幾好 都經常去買 但係宜家好麻麻 已經無再去

暑假到了
唔啱咪唔買，你都識講demo save連唔到，咁買黎做乜？

既然你係想要日版, 佢比隻唔係日版你都硬食?
點解唔想要都要硬食, 人地都話最多退錢

去開元朗嘉城嗰度買,1樓有間賣switch同ps4既,2樓間就淨係switch,下次可以去睇下,反正咁近

唔比訂已經柒
唔啱版仲畀錢就更加柒
唔覺間驚舖有咩問題
似係你毒撚廢柴多啲

利申：上網買驚唔幫襯實體店

感覺樓主開頭柒左依家想人部分認同番佢

要日版俾隻行版又要戇鳩鳩要左
返黎又屌人

咁鍾意純日既上日森訂啦

幫襯過一次，感覺上都鳩鳩地，去到買game見你生面口坐地起價，不過無所謂，而家都懶得買實體，要睇人面色，買數碼算數無咁嬲

人地唔覆當人ok 唔落訂又要人留隻驚俾你
明明一拎起手睇就分到唔係日版
但係又要硬食 硬食完又要開post屌

樓主係咪幾年前打過上電台森美節目訓教求婚果位

其實講到尾都係誠信問題，訂果陣講好左係日版$418, 我覺得價錢ok先決定訂， 如果訂果陣我知係亞版，我就會搵第二間唔搵佢訂

好啦，到出果日先話我知$418係亞版唔係日版,你要就要唔要就算啦，果陣已經周圍唔係缺貨就炒價，果陣我有兩個選擇，一係好有型咁唔要隻game食街個炒價，一係就死死地氣咁照要game，呢度我認衰仔揀左後者

相信大家訂game都係想早日有game打唔駛食炒價，由頭到尾個焦點都係想帶出間鋪訂game貨不對辦同態度差，呢個應該都係最後一個post,希望幫到多d人

樓主on9

仲響度死撐

咁你重要隻game 係咪on9架你

人地有大把客, 又唔係做你一個生意

你估人地當你熟客咩, 咪又係街客一個

呢度訂過好幾次野都OK, 又唔使落訂金
都有試過幾次無覆我, 間野好似得一條友, 唔覆都無話怪佢既
我留多次言基本都會confirm返我OK, 有confirm咪唔使口同鼻拗囉

重點係樓主點解嗰刻要趕住交易？
佢冇貨比係佢唔啱
但你明明冇比訂都比埋錢拎隻行版就係你傻

全港唔係得一間game舖
嗰個位上架旺角車去好景信和隨時仲平少少

都係嗰句，下次小心啲啦....

樓主你記住
做生意唔係同你做人世
冇白紙黑紙單據保障嘅話
當日講幾多
下一秒都可以當冇事發生過

最ON9係講句留貨,但唔講幾點 我係老細見有人買都賣比人先

何必呢

係屯門買唔得咩
車錢都係返到

樓主logic: 我約女神今晚扑嘢，佢冇覆我緊係當佢ok啦
我同間鋪講留貨唔講幾時去，佢緊係要等我去到先准賣件貨啦，一定要留比我架

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

弱智都學人出 post

唔覆當ok...

睇完笑撚左

毒撚買game真麻煩
打個電話咪解決
都r底

唔覆機當人ok 笑撚死
仲要開post嘈人地

老細好似唔係成日喺度 搵咗條友返嚟頂 態度的確有少少唔同嘅 不過點解你都要繼續買呢

次次買game都去嗰度(但次數唔頻密)，冇問題wor
利申：非打手

上次去買game , 見佢又趕住出去

其實你屯門出得荃灣 不如去返荃豐樓下啦 大把俾你格價
見到係行版 都唔應該買 買完先上尼呻係冇用
做乜要俾錢買難受
當買個教訓啦

個老細好似係戴帽個個？
佢好好多 之前買野都都會講解下又r下水吹

最尾都係死死地氣咁哽左隻 game

呢間野比起荃豐下面d海鮮價 個價算正常少少
但的確成日無人覆 依家客多左可能hea做 所以都少左同佢地買
但樓主明顯自己問題 係咪太少上網同人deal 明知無覆就要問到底 時間都要傾好 一日未confirm一日都唔會自己過去咁on9

其實係你未問清楚就on99咁由屯門出去荃灣
明知出去遠就一早就應該whatsapp confirm哂先好出去啦，未應你whatsapp咪打過去問囉，樓主肯定仲喺要靠老豆老母傻錢你買game嘅小學雞 咁大嗰仔仲係9下9下

無應就當人confirm, 你讀完書返過工未

你幾撚多歲呀 冇覆就當ok? 弱智學人打機

傻仔，唔洗落訂又一定要留，好心，人地點做生意，你地班傻仔成日pass

個個唔洗落訂話留貨話要
咁間鋪仲洗做生意？
仲要唔講時間留曬路比自己，幾撚自私

冇落訂留俾你係人情 唔留俾你係道理
仲係到聲大夾惡 鍾意幾點去拎就幾點去拎
以為個世界圍撚住你轉

佢又唔算坐地起價嘅，一早喺facebook講到明有訂係平啲

老板, 兜咩呀，唔駛咁明顯既

你鍾意點講就點講啦，我自己訂又試過無訂就咁行入去買又試過，你買果時人地仲會同你講聲個分别，唔接受咪去第二間

你自己傻仔就認咗佢唔好話人坐地起價啦

我都係老闆熟客仔，我識左佢三年多，一直幫襯開，一定橕老闆,你話我係打手都係咁話，今日先搵完佢吹水，傾過呢個話題，仲講埋成個過程俾我知，話個客出game前幾日先話訂呢隻game,仲應承佢預留一隻俾佢，到貨嗰日佢沒有嚟攞貨，第二日先嚟攞，但佢訂嗰時沒有指定要訂日版的，因為佢貪平想買亞洲版，點知偷雞唔到蝕渣米，所以心大心細中，最後見出面炒到成$500就心急要貨，因為佢知道gameman唔會做炒價，所以想番兜，可能最後佢覺得亞洲版418太貴條氣唔順咁樣掛

屌你番去幫你老母含撚啦

兩邊都係幫唔落

打和 Super

哦, 繼續兜啦腦細, 越兜越難睇

似係你難睇多啲喎，又要覺得人坐地起價但又幫襯，唔係傻仔可以係乜？

駁返你就話我係老闆，你都幾好笑，一定要人認同你觀點就唔好上討論區啦

即係間接認左真係坐地起價啦，腦細即係腦細, 咁你繼續兜啦, 放長雙眼睇下之後無生意摺埋邊個先係傻仔

完全同你溝通唔倒

呢個真，唔駛落訂又可以留GAME，我打死都唔信，住得近就話冇所謂。

屌你老母咁撚巴閉自己上PSN買囉

ON撚9左,原來係switch,咁撚巴閉自己買數位版囉你老母

識買一定去日本買

佢個到買GAME平出面廿蚊左右

竟然會咁，我去親都覺得間野好好服務

你覺得自己咁啱唔貼啲WhatsApp紀錄上嚟？
定你明知自己理虧又想玩條氣唔順唱衰人

人哋又肯退錢，你人哋唔覆你又自己衝出去怪邊個

呢間好撚過荃豐咁多間
藍店個間條友次次都係睇心情黎篤個價錢比你睇

依間野岩岩開時我都有買左幾次Ps4 GAME
MH之後都無再同佢買野

另外我問過間店的老闆訂日版
佢講到明唔幫訂日版只做中文版…
可能店員唔知又多生意唔得閒同你講清楚掛

留名睇樓豬點覆
最好post埋對話出黎 廢時炒車啦

分啲俾小弟

跪低=on9
on9就要受教訓

學唔精仲打咁大段字你都幾弱智

成件事明哂，又係d 白痴以為自己好醒想慳幾十
點之偷唔到雞發難渣

PS: 幫襯過佢幾次訂game都冇事

個職員講得啱wo，咁你唔啱咪退錢囉，唔知佢語係點，但除左退錢你想佢點，你連訂都冇比

嚴格嚟講 樓主你無訂到game喎 人哋打開門做生意同你有親咩?

弱撚智 又要啃又要嘈

樓主呢
支持樓主貼whatsapp record

最尾都係死死地氣咁哽左隻 game
幫樓主放大個重點

尼你老母

樓主死死地氣已潛

樓主呢？

妅都面晒打緊新game

唔覆=無問題
咁我應該已溝到好多條女

咪推啦

sorry 唔推喇

所以結論香港真係最多閪客嘅地方

呢間個老闆好nice
我同我老公成日都去幫襯

樓主 整50萬黎洗下 我近排洗大左

你唔覆姐係OK

其實呢個已經唔係閪唔閪既問題
樓主直頭弱智

冇收訂金
比錢就比貨,
點知你有冇放飛機訂咗唔來.
收咗錢先. 好正常,
重同你講誠信, 有錢就係諴信金

睇樓豬頭三段已經唔洗睇落去